有無人會星期六打去投資新世代搵石sir

打去關心下佢老人家

連肚入面嘅嬰兒都要用鐵通調教
石sir真係走得好前

有，一定會問候佢

個個星期都有live 可以感受到連登嘅溫暖

屌呢個垃圾節目
個個星期d廢老打上去問股，個廢柴鏡泉又唔老皮答人
完全唔明點解仲會有廢老聽

佢地個代人啲思維係咁
愈串愈閪=愈有本事

仲要好撚燈

呢啲節目會有pa 接左電話先
要過左呢關先得

學下平時廢老9up幾句就得啦

屌那媽，我老母真係想跟佢介紹買股
跟佢買真係倒錢落海on9

問佢有冇籐條概念股

我老母都係

不如直接打去個台長度投訴啦

問佢有冇邊隻黑社會股推薦

聽佢買真係死得